有冇人網上行又斷左線

Restart wifi直接插lan線都無用

住牛頭角 斷撚左 屌！

我都係！ 我以為係我問題

On9 斷咗

睇緊戲架 屌！

我都係同區

x2

長沙灣

油塘都斷咗

有

me too 線已斷

睇緊Netflix呀屌！！

黃大仙無事

啟德

打緊機無啦啦無網絡

我都係 屌

呀諾都斷左

打緊r6㗎嘛

屌 斷左 上唔返

+1 diu 以為我問題

斷左一野

上唔到

屌我都係

屌 我都係 打緊機

將軍澳斷撚咗
屌仲以為我問題

大嶼山中埋招

仲未上到

屌那媽打打下LOL斷撚咗

屌，睇睇下AV收左皮

想打機 屌

東涌都係
仲以為係router問題 搞左陣

回水

慈雲山山腳都斷左

原來我唔係一個人
利申黃大仙

4月已經斷左幾晚

我都斷撚咗
平時間唔中都斷幾十秒以為又嚟
點知斷咁耐

荃灣斷線

成日1 2點斷網

觀塘斷線

仲以為自己問題

以為自己問題

我都係

仲以為自己問題 住葵青

屌你老母網上爬

冇事

打緊機斷曬線

黃大仙區斷

屌你老母西一樣斷撚左
搞到我係咁restart router

斷咗

me too

對槍對到一半彈左

AHHHHHHHHAHAAHAHAHAHAHAGAAGAGAGAGAGAGAGAGAAHAHAHHAH

10K網上爬進化到連接唔到

oh lol

睇緊tiger king戲肉

慈雲山大件事

屌你

又斷

斷左 點搞好

又自爆

真係唔多掂，呢幾晩成日斷線

屌我都斷左.利申牛池灣果頭附近..
係咪中共殺到來啦

咪撚自爆啦 pin我唔該

仲以為係我問題，原來係網上行

日日都會斷幾秒

屌你打緊rank架

無問題

交吾到 project了

唔好自爆啊

屌 打緊冥赤龍

重以為自己問題😂

斷線＋1

觀塘 +1 打打下就斷咗線

睇緊Av架

我都係！！

全世界大斷線
世界末日

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

爆炸呀 柒頭皮 電腦大爆炸

Diu 意為自己有問題，等我仲搞餐死

上唔到網呀！！！！！！！！！

我仲約左師傅後日上門檢查

+1，仲以為個router終於收皮要換

一睇到個屌閪router攞唔到ip就知網上爬奶嘢

我都係啊，diu

我都係啊，屌！

咪撚自爆住邊啦
成班無d意識

依家又得返

屌！！上唔到啊！

好返喇

一樣 打打下機爆ping

屌佢老母搞掂未呀

而家又連返

Same

荔枝角斷撚左
睇睇下av無得睇真係屌老母

點軟返

斷咗10幾分鐘

斷撚左線呀屌

係咪應該諗轉寬頻了，netvigator又貴又差

有人話東涌
有人話觀塘
有人話大嶼山
似全港停

Btw 冇人想知你住邊，收皮喇

屌，仲上唔到

念力打飛機

都係

連你老母 仲係唔得啊

屌 我都係 無啦啦成個畫面frozen左

打緊mon hunt啊屌

東涌撚表示 皮已收

依家ok

全香港有邊度無停搞到我特登彈起身諗住整

ff都無野ff,點打啊ching

上到啦你老母

仲未上到喎

有呀，斷燃咗，好彩有全自動人手跳failover

已經分唔出係router 問題定咩問題

我屌咩整咗半個鐘都唔得
上連登一睇
仆街

2點左右斷
到而家都未上得

上到啦

有冇人係成日小斷
即係一日入邊間唔中斷30秒～2分鐘

仲未撚上到啊屌佢老母

彩虹
斷！

連返啦！上到網啦！

diu又斷

仲係無

上唔到呀

屌佢老母仲未上撚到

On9 原來咁多人斷

唉屌早啲訓算撚數

利申東涌

正常返了

災情都幾嚴重，利申將軍澳

將軍澳 斷

有親依啲post都自爆自己住邊
無人想知你住邊呀

有 彩虹
仲以為router出事

依家正常翻

屌你老母
死撚出去啦

巴打射咗未

伺服器維護

仲未得

diu 垃撚圾

Tko 斷！

依家仲未好翻... 好彩出事前交咗功課

屌你老母 攞景定贈興 搏屌咩

屌你將軍澳都斷

同條女skype到一半就斷咗

以為得我一個
頂我打緊機！

屌 仲以為自己冇交錢

完全冇WLAN
打去客服電話錄音話做緊系統維護

笑死，我都有一刻以為系

咁多人上得返

做緊assignment 呀
快撚d喇

總之睇連登先
原來全香港壞
以為自己問題

藍田正常無斷線！

啱呀

死撚開啦 屌你老母

屌 我都係 分唔清係modem定fiber出事

東涌斷加一

原來咁多東涌JJ

未交到

東涌+1

+1

土瓜灣完全無事上到

我係 成日睇twitch會轉菊花
上網死下死下咁
已經有一兩個星期到係咁

葵芳無事

有
嬲尻到仆街
一玩overwatch就斷

依加得返

斷咁耐想點

琴晚有 今晚冇事

想問下你地wifi近排有冇成撚日load唔到 我想知係網上行問題定我Wifi有事 好撚煩

斷左半小時, 依家先上到網
仲以為ROUTER 死左

same here

仲斷緊dllm

乜咁撚差既咩

電腦大爆炸！

上得返網未啊 屌

有⋯
用緊netgear r7000
用左4年到

東涌too
兩點鐘斷線

HKT account hang 撚埋

屌佢老味

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

屌你老母垃圾網上行

得未 屌你老母

我router block撚埋自己
開頭想login router睇下咩事
除咗password仲要用authentictor個OTP
入極都話我錯之後block咗自己
諗諗吓隻router上唔到internet，sync唔到time server
所以OTP點入都錯

一夜之間網上爬IT狗老母條隊排到翻大陸

屌你老母好斷唔斷 夜麻麻黎 撚有野做呀

用左兩年第二次斷
可以早d訓

2點斷到哩家 想瞓了

有返了

斷完未呀屌

好左幾分鐘又斷

我無事喎

We disconnected

見到你cm即刻出廳睇
點知都係未撚得

佢之前已經話條光纖有事當我換過 但都係咁 搞到我打機都成日斷

Youtube都會

屌 聽日要wfh

有
近排開始

有
之前以為係因為我離router太遠

冇斷到

屌 我都斷撚左頭先
未睇到連登post 以為係條link搞死左個上網

我keep住睇緊youtube唔覺有問題
可能因為load定左後面果啲？

港島冇斷

斷咗成個鐘啦

應該得公屋居屋斷

得返未？

我諗聽朝應該會好返
唔得就光明正大上唔到網做野

屌你老母玩玩下tarkov斷撚左

好嬲阿屌

港島 冇斷

屌連得返未呀

話說有冇人pon燈長著而上唔到網?

黃大仙都有斷

自爆 瓊山

屌共雪咪玩啦

一直著住都上唔到網

屌 上到網啦

我都係啊屌佢

屌 死撚左半個鍾

好似上得番

係你上邊無事

終於連到

出rounter 上唔到 直入modem 先得

技層面係乜

搞掂

有，我以為得我咁

得左了

終於

唔係

大埔無事

尋晚&今朝又係咁

wifi唔得但電腦得

仲未撚得啊屌

無事了

仆街又斷

又斷過

上得返都要屌返句
Pccw我屌柒你

又死屌佢老母

又斷線

連到幾分鐘又斷 頂

屌又斷

好撚On9 乜撚野事

又黎

屌 想打個丁都咁撚難

上得返未呀

又再斷

又斷喇！！

得撚左一下又唔得 屌

又黎啦diu

屌你老母..又斷左撲街..軟返啦.點賠償啊

Diuuuuu 嬲啊

連返幾個字又斷

屌：

斷左啊屌

藍田從來冇事

唉瞓

訓教算，搞到成個人好燥

我想上網呀屌

化憤怒為食量算

無事

唔係睇幾點，係睇運氣

無事，一直打緊機

失敗

咁耐以嚟 今日先試第一次

通常咁樣都係死core,好似之前hkbn咁
係好少機會發生

上個禮拜先斷過一劑嚟

屌 要用數據

新界東表示冇問題

又斷，屌

以為wifi賴野 lan線個網都斷埋
12點幾開始wifi以經斷下斷下

藍田邊度？

得完又斷過

地鐵

執撚左佢喇

依家又斷過 岩岩我都得左一陣

成粒鐘啦屌你老母

新蒲崗收皮

爆哂ping

原來沒有 從來都沒有

reset完上得一陣又斷過

想點樣啊…

昂船洲收皮…

屌

黃大仙都係

屌你老母粒幾鐘啦

瓊麗 仲未上到

雞寶冇事

屌你老母 貴又貴過人 真係垃圾
仲係咁打電話叫我續約
續你老母啊續

網上爬

今日冇斷但上個禮拜日頭斷唔停

屌佢老味 我岩岩先續左
1千 mb plan都咁玩法
係咪廠房大爆炸

屌我都續左..1千mb.話就話1千mb.實則都冇可能達到

我座樓d機房野應該唔算舊
都叫做上到9百幾既
但都無用呀
2粒鐘上唔到了

焗住用電腦用手機上網

上得返鳥

不了不了

上得返了

繼續hkbn

fixed

我又斷返

無論電話定寬頻續約同一間公司實比人劏
一定要轉會先有著數

香港ISP全部都係屎

不斷轉，不斷r新約優惠先係最精明

屌以為未交錢，重新set過 d modem同router仲等緊1000真人聽電話，先睇再依個po， 兩分鐘前電腦突然播歌嚇撚死我，原來又無端端上得番網

慢到嘔
本身諗住聽日打去屌
最近好撚慢
慢到轉先呀媽都屌

正常係睇燈 pon燈著+los燈無著係正常狀態
但今日我都係見到上述狀況望落modem正常
不停咁restart router 以為部嘢終於收皮
好在上嚟望望唔係又嘥我幾舊水
近排嘅應該都係hkt問題

dklm阻撚住曬趕deadline
維護你都俾個通知啊仆街仔

我仲差啲以為十年router終於打柴

係咪都有人仲未上到
上到果啲洗唔洗重開部機？

我仲未上到 係到諗係咪真係壞router

上到一陣又會斷，無穩定過。
可以去瞓

食完宵夜返嚟得咗

應該唔關router事.因為2小時前斷過再上返.然後唔夠20分鐘就比人踢落線

問左話維護緊

屌我d project 準備upload完佢來玩斷線.希望聽日deadline前可以upload完

屌佢老味，同我講深夜維護影響細d,屌大把人無工返味訓

睇睇下動漫斷左
仆街Android手機自己幫我連4G
用撚左7GB數據

今日下晝12點斷咗一次
個時仲要係上緊online lecture突然斷

斷到以為連登又被熄登

屌我依家仲未上到

又黎啦

用左15分鐘又斷屌你老味

斷完一次 用得翻一個鐘 依家又斷
我屌你老味

屌 斷完未

屌你老母

點解今日不斷斷線？

又斷喎咩料

成晚冇事岩岩突然斷
屌

出街router紅燈，屌你

屌佢老母呢排pccw上連登同facebook已經勁撚高ping
仲要斷線

屌你老母仲未搞掂？
WFH做唔到野

琴晚1點幾斷左陣 仲以為router 壞
10零分鐘之後自己好番

仲未上到定我router真係壞咗

DLLM

我屌你老母仲未上到啊

有冇人仲斷緊

有呀 .！. Pccw

聽日先有入黎睇咩事

我斷左4日

網上行員工WFH都斷咗
所以幫大家唔到

啱啱係咪又斷咗?

淨係上唔到兩登

頭先又斷

又斷？

頂 斷左上唔到
無網際網路

斷左

same, google都上唔到

仆街又斷線喇屌你老母

唔係斷左四日啦咩

6月夠期轉公司 之前用hkbn無慢過 一轉網上行未好過 中哂招